{"items":[{"id":1,"name":"Android"},{"id":3,"name":"new"}],"subTopics":[{"id":1,"name":"Basic","topicId":1},{"id":2,"name":"Intermediate","topicId":1},{"id":3,"name":"Advanced","topicId":1}],"questions":[{"id":1,"question":"What is Android?","answer":"<p><span style=\"color: rgba(255, 0, 0, 1.0);\"><b>ржЕрзНржпрж╛ржирзНржбрзНрж░ржпрж╝рзЗржб</b></span> рж╣рж▓рзЛ ржПржХржЯрж┐ ржУржкрзЗржи рж╕рзЛрж░рзНрж╕ ржорзЛржмрж╛ржЗрж▓ ржЕржкрж╛рж░рзЗржЯрж┐ржВ рж╕рж┐рж╕рзНржЯрзЗржо&comma; ржпрж╛ ржЧрзБржЧрж▓ ржжрзНржмрж╛рж░рж╛ ржбрзЗржнрзЗрж▓ржк ржХрж░рж╛ рж╣ржпрж╝рзЗржЫрзЗред ржПржЯрж┐ ржкрзНрж░ржзрж╛ржиржд рж╕рзНржорж╛рж░рзНржЯржлрзЛржи&comma; ржЯрзНржпрж╛ржмрж▓рзЗржЯ ржПржмржВ ржЕржирзНржпрж╛ржирзНржп рж╕рзНржорж╛рж░рзНржЯ ржбрж┐ржнрж╛ржЗрж╕рзЗ ржмрзНржпржмрж╣рзГржд рж╣ржпрж╝ред ржЕрзНржпрж╛ржирзНржбрзНрж░ржпрж╝рзЗржб ржЕржкрж╛рж░рзЗржЯрж┐ржВ рж╕рж┐рж╕рзНржЯрзЗржоржЯрж┐ рж▓рж┐ржирж╛ржХрзНрж╕ ржХрж╛рж░рзНржирзЗрж▓рзЗрж░ ржЙржкрж░ ржнрж┐рждрзНрждрж┐ ржХрж░рзЗ рждрзИрж░рж┐ ржПржмржВ ржПржЯрж┐ ржЕрзНржпрж╛ржкрзНрж▓рж┐ржХрзЗрж╢ржи ржбрзЗржнрзЗрж▓ржкржорзЗржирзНржЯрзЗрж░ ржЬржирзНржп ржЬрж╛ржнрж╛&comma; ржХрзЛржЯрж▓рж┐ржи ржПржмржВ ржЕржирзНржпрж╛ржирзНржп ржнрж╛рж╖рж╛ рж╕ржорж░рзНржержи ржХрж░рзЗред </p><br><p>ржЕрзНржпрж╛ржирзНржбрзНрж░ржпрж╝рзЗржб ржкрзНрж▓рзНржпрж╛ржЯржлрж░рзНржоржЯрж┐ ржЕрж╕ржВржЦрзНржп ржЕрзНржпрж╛ржкрзНрж▓рж┐ржХрзЗрж╢ржирзЗрж░ ржорж╛ржзрзНржпржорзЗ ржмрзНржпржмрж╣рж╛рж░ржХрж╛рж░рзАржжрзЗрж░ ржмрж┐ржнрж┐ржирзНржи ржзрж░ржирзЗрж░ рж╕рзБржмрж┐ржзрж╛ ржкрзНрж░ржжрж╛ржи ржХрж░рзЗ&comma; ржпрзЗржоржи ржпрзЛржЧрж╛ржпрзЛржЧ&comma; ржЧрзЗржорж┐ржВ&comma; ржмрж┐ржирзЛржжржи&comma; рж╢рж┐ржХрзНрж╖рж╛ ржПржмржВ ржЖрж░ржУ ржЕржирзЗржХ ржХрж┐ржЫрзБред ржПржЯрж┐ ржЧрзБржЧрж▓ ржкрзНрж▓рзЗ рж╕рзНржЯрзЛрж░рзЗрж░ ржорж╛ржзрзНржпржорзЗ ржЕрзНржпрж╛ржк ржбрж╛ржЙржирж▓рзЛржб ржПржмржВ ржЗржирж╕рзНржЯрж▓ ржХрж░рж╛рж░ рж╕рзБржпрзЛржЧ ржжрзЗржпрж╝ред</p>","topicId":1,"subTopicId":1,"isHtml":true},{"id":2,"question":"Explain the Android application lifecycle.","answer":"[Android](www.android.com)ржЕрзНржпрж╛ржирзНржбрзНрж░ржпрж╝рзЗржб ржЕрзНржпрж╛ржкрзНрж▓рж┐ржХрзЗрж╢ржирзЗрж░ рж▓рж╛ржЗржлрж╕рж╛ржЗржХрзЗрж▓ ржПржХржЯрж┐ ржЧрзБрж░рзБрждрзНржмржкрзВрж░рзНржг ржмрж┐рж╖ржпрж╝ ржпрж╛ ржкрзНрж░рждрж┐ржЯрж┐ ржЕрзНржпрж╛ржк ржбрзЗржнрзЗрж▓ржкрж╛рж░рзЗрж░ ржЬрж╛ржирж╛ ржкрзНрж░ржпрж╝рзЛржЬржиред ржПржЯрж┐ ржмрзЛржЭрж╛ржпрж╝ ржПржХржЯрж┐ ржЕрзНржпрж╛ржкрзНрж▓рж┐ржХрзЗрж╢ржи ржХрзАржнрж╛ржмрзЗ рждрзИрж░рж┐ рж╣ржпрж╝, ржЪрж▓рждрзЗ ржерж╛ржХрзЗ, ржмржирзНржз рж╣ржпрж╝ ржПржмржВ ржкрзБржирж░рж╛ржпрж╝ рж╢рзБрж░рзБ рж╣ржпрж╝ред ржирж┐ржЪрзЗ рж╕рж╣ржЬ ржнрж╛рж╖рж╛ржпрж╝ ржмрзНржпрж╛ржЦрзНржпрж╛ ржХрж░ржЫрж┐:\n\n### ржЕрзНржпрж╛ржирзНржбрзНрж░ржпрж╝рзЗржб ржЕрзНржпрж╛ржкрзНрж▓рж┐ржХрзЗрж╢ржирзЗрж░ рж▓рж╛ржЗржлрж╕рж╛ржЗржХрзЗрж▓ ржзрж╛ржкрж╕ржорзВрж╣:\n\n1. **onCreate():**\n2. ржЕрзНржпрж╛ржкрзНрж▓рж┐ржХрзЗрж╢ржи ржЪрж╛рж▓рзБ рж╣рж▓рзЗ ржкрзНрж░ржержорзЗ ржПржЗ ржорзЗржержбржЯрж┐ ржХрж▓ рж╣ржпрж╝ред\n3. ржПржЦрж╛ржирзЗ ржЗржирж┐рж╢рж┐ржпрж╝рж╛рж▓ рж╕рзЗржЯржЖржк, ржпрзЗржоржи ржнрж┐ржЙ рждрзИрж░рж┐ ржХрж░рж╛, ржбрзЗржЯрж╛ рж▓рзЛржб ржХрж░рж╛ ржЗрждрзНржпрж╛ржжрж┐ ржХрж░рж╛ рж╣ржпрж╝ред\n\n**onStart():**\n- ржЕрзНржпрж╛ржкржЯрж┐ ржпржЦржи ржЗржЙржЬрж╛рж░рзЗрж░ рж╕рж╛ржоржирзЗ ржЖрж╕ржЫрзЗ, рждржЦржи ржПржЗ ржорзЗржержбржЯрж┐ ржХрж▓ рж╣ржпрж╝ред\n- ржПржЗ рж╕ржоржпрж╝ ржЕрзНржпрж╛ржкржЯрж┐ *visible* ржмрж╛ ржжрзГрж╢рзНржпржорж╛ржи рж╣ржпрж╝рзЗ ржпрж╛ржпрж╝, ржХрж┐ржирзНрждрзБ ржПржЦржирзЛ ржЗржирзНржЯрж╛рж░рзЗржХрзНржЯ ржХрж░рж╛ ржпрж╛ржпрж╝ ржирж╛ред\n\n**onResume():**\n- ржПржЗ ржорзЗржержбрзЗ ржЕрзНржпрж╛ржк *foreground*-ржП ржЪрж▓рзЗ ржЖрж╕рзЗ ржПржмржВ ржЗржЙржЬрж╛рж░рзЗрж░ рж╕рж╛ржерзЗ ржЗржирзНржЯрж╛рж░рзЗржХрзНржЯ ржХрж░рждрзЗ ржкрж╛рж░рзЗред\n- ржПржЯрж┐ рж╣рж▓ ржЕрзНржпрж╛ржкрзЗрж░ ржЕрзНржпрж╛ржХржЯрж┐ржн ржмрж╛ рж╕ржХрзНрж░рж┐ржпрж╝ ржкрж░рзНржпрж╛ржпрж╝ред\n\n**onPause():**\n- ржЕрзНржпрж╛ржк ржпржЦржи ржЖржВрж╢рж┐ржХржнрж╛ржмрзЗ *background*-ржП ржЪрж▓рзЗ ржпрж╛ржпрж╝ (ржпрзЗржоржи, ржирждрзБржи ржЙржЗржирзНржбрзЛ ржУржкрзЗржи рж╣ржпрж╝), рждржЦржи ржПржЗ ржорзЗржержб ржХрж▓ рж╣ржпрж╝ред\n- ржПржЦрж╛ржирзЗ рж╕рж╛ржзрж╛рж░ржгржд рж░рж┐рж╕рзЛрж░рзНрж╕ ржорзБржХрзНржд ржХрж░рж╛ ржмрж╛ рж╕рзЗржн ржХрж░рж╛ рж╣ржпрж╝ред\n\n**onStop():**\n- ржЕрзНржпрж╛ржк ржпржЦржи ржкрзБрж░рзЛржкрзБрж░рж┐ *background*-ржП ржЪрж▓рзЗ ржпрж╛ржпрж╝, рждржЦржи ржПржЗ ржорзЗржержб ржХрж▓ рж╣ржпрж╝ред\n- ржПржЯрж┐ ржЕрзНржпрж╛ржк ржжрзГрж╢рзНржпржорж╛ржи ржирж╛ ржерж╛ржХрж▓рзЗржУ, рж╕рж┐рж╕рзНржЯрзЗржорзЗ *memory* ржзрж░рзЗ рж░рж╛ржЦрзЗред\n\n**onRestart():**\n- ржпржжрж┐ ржЕрзНржпрж╛ржк *background* ржерзЗржХрзЗ ржкрзБржирж░рж╛ржпрж╝ ржЪрж╛рж▓рзБ рж╣ржпрж╝, ржПржЗ ржорзЗржержбржЯрж┐ ржХрж▓ рж╣ржпрж╝ред\n- ржПржЯрж┐ рж╕рж╛ржзрж╛рж░ржгржд *onStart()* ржПрж░ ржЖржЧрзЗ ржШржЯрзЗред\n\n**onDestroy():**\n- ржЕрзНржпрж╛ржк ржкрзБрж░рзЛржкрзБрж░рж┐ ржмржирзНржз ржХрж░рж╛рж░ рж╕ржоржпрж╝ ржПржЗ ржорзЗржержб ржХрж▓ рж╣ржпрж╝ред\n- ржПржЦрж╛ржирзЗ рж╕ржм рж░рж┐рж╕рзЛрж░рзНрж╕ рж░рж┐рж▓рж┐ржЬ ржХрж░рж╛ рж╣ржпрж╝ ржПржмржВ ржЕрзНржпрж╛ржк ржбрж╛ржЯрж╛ рж╕рзЗржн ржХрж░рж╛ рж╣ржпрж╝ред\n\n### рж╕рж╣ржЬ ржЙржжрж╛рж╣рж░ржг:\nржзрж░рзБржи, ржЖржкржирж┐ ржПржХржЯрж┐ ржорж┐ржЙржЬрж┐ржХ ржЕрзНржпрж╛ржк ржмрзНржпржмрж╣рж╛рж░ ржХрж░ржЫрзЗржиред ржпржЦржи ржЖржкржирж┐ ржЕрзНржпрж╛ржк ржЦрзБрж▓рзЗржи, рждржЦржи *onCreate()* ржПржмржВ *onStart()* ржЪрж╛рж▓рзБ рж╣ржпрж╝ред ржорж┐ржЙржЬрж┐ржХ ржкрзНрж▓рзЗ ржХрж░рж╛рж░ рж╕ржоржпрж╝ *onResume()* ржЪрж╛рж▓рзБ ржерж╛ржХрзЗред ржЕржирзНржп ржПржХржЯрж┐ ржЕрзНржпрж╛ржк ржУржкрзЗржи ржХрж░рж▓рзЗ ржорж┐ржЙржЬрж┐ржХ ржмржирзНржз рж╣ржпрж╝ ржмрж╛ ржХржорзЗ ржпрж╛ржпрж╝, рждржЦржи *onPause()*ред ржЖржмрж╛рж░ ржкрзБрж░ржирзЛ ржЕрзНржпрж╛ржк ржУржкрзЗржи ржХрж░рж▓рзЗ *onRestart()* ржПржмржВ *onResume()* рж╣ржпрж╝ред ржЖрж░ рж╕ржорзНржкрзВрж░рзНржгржнрж╛ржмрзЗ ржЕрзНржпрж╛ржк ржмржирзНржз ржХрж░рж▓рзЗ *onDestroy()*ред\n\nржПржЯрж┐ ржмрзБржЭрждрзЗ ржкрж╛рж░рж╛ ржЬрж░рзБрж░рж┐, ржХрж╛рж░ржг ржПржЯрж┐ ржЕрзНржпрж╛ржкрзЗрж░ ржкрж╛рж░ржлрж░ржорзНржпрж╛ржирзНрж╕ ржПржмржВ ржЗржЙржЬрж╛рж░ ржПржХрзНрж╕ржкрзЗрж░рж┐ржпрж╝рзЗржирзНрж╕рзЗрж░ ржУржкрж░ ржкрзНрж░ржнрж╛ржм ржлрзЗрж▓рзЗред\n\n**ржЖрж░рзЛ ржЬрж╛ржирждрзЗ ржЪрж╛ржЗрж▓рзЗ ржмрж▓рзБржи! ЁЯШК**","topicId":1,"subTopicId":1,"isHtml":false},{"id":3,"question":"What is the difference between Activity and Fragment?","answer":"<p><span style=\"color: rgba(255, 0, 0, 1.0); font-size: 1.17em;\"><b>Activity</b></span><span style=\"font-size: 1.17em;\"><b>&colon;</b></span></p><ol><li>Activity ржПржХржЯрж┐ ржкрзВрж░рзНржг рж╕рзНржХрзНрж░рж┐ржи рждрзИрж░рж┐ ржХрж░рзЗред</li><li>ржПржЯрж┐ рж╕рзНржмрждржирзНрждрзНрж░ржнрж╛ржмрзЗ ржХрж╛ржЬ ржХрж░рждрзЗ ржкрж╛рж░рзЗред</li><li>ржирж┐ржЬрж╕рзНржм рж▓рж╛ржЗржлрж╕рж╛ржЗржХрзЗрж▓ рж░ржпрж╝рзЗржЫрзЗ&comma; ржпрзЗржоржи <code>onCreate&lpar;&rpar;</code>&comma; <code>onStart&lpar;&rpar;</code>&comma; ржЗрждрзНржпрж╛ржжрж┐ред</li><li>ржмрзЬ ржПржмржВ рж╕рзНржмрждржирзНрждрзНрж░ ржХрж╛ржЬрзЗрж░ ржЬржирзНржп ржмрзНржпржмрж╣рзГржд рж╣ржпрж╝ред</li></ol><br></ol><p><span style=\"color: rgba(255, 0, 0, 1.0); font-size: 1.17em;\"><b>Fragment</b></span><span style=\"font-size: 1.17em;\"><b>&colon;</b></span></p><ol><li>Fragment ржПржХржЯрж┐ Activity-рж░ ржЕржВрж╢ рж╣рж┐рж╕рзЗржмрзЗ ржХрж╛ржЬ ржХрж░рзЗред</li><li>ржПржЯрж┐ ржПржХрж╛ ржХрж╛ржЬ ржХрж░рждрзЗ ржкрж╛рж░рзЗ ржирж╛&comma; Activity-рж░ ржЙржкрж░ ржирж┐рж░рзНржнрж░рж╢рзАрж▓ред</li><li>Fragment-ржПрж░ ржирж┐ржЬрж╕рзНржм рж▓рж╛ржЗржлрж╕рж╛ржЗржХрзЗрж▓ ржЖржЫрзЗ&comma; рждржмрзЗ ржПржЯрж┐ Activity-ржПрж░ рж╕рж╛ржерзЗ рж╕ржВржпрзБржХрзНрждред</li><li>ржбрж╛ржпрж╝ржирж╛ржорж┐ржХ ржПржмржВ ржкрзБржиржГржмрзНржпржмрж╣рж╛рж░ржпрзЛржЧрзНржп UI рждрзИрж░рж┐рж░ ржЬржирзНржп ржмрзНржпржмрж╣рзГржд рж╣ржпрж╝ред</li></ol><br></ol><p><b>рж╕ржВржХрзНрж╖рзЗржкрзЗ&colon;</b> Activity ржПржХржЯрж┐ ржкрзВрж░рзНржг рж╕рзНржХрзНрж░рж┐ржи ржЙржкрж╕рзНржерж╛ржкржи ржХрж░рзЗ&comma; ржЖрж░ Fragment рж╕рзЗржЗ рж╕рзНржХрзНрж░рж┐ржирзЗрж░ ржЫрзЛржЯ ржЫрзЛржЯ ржЕржВрж╢ рждрзИрж░рж┐ ржХрж░рждрзЗ ржмрзНржпржмрж╣рзГржд рж╣ржпрж╝ред ЁЯШК</p>","topicId":1,"subTopicId":1,"isHtml":true},{"id":4,"question":"What is the purpose of Intent in Android?","answer":"","topicId":1,"subTopicId":1,"isHtml":true},{"id":5,"question":"Explain the difference between Explicit and Implicit Intents.","answer":"","topicId":1,"subTopicId":1,"isHtml":true},{"id":6,"question":"What are the different types of layouts in Android?","answer":"","topicId":1,"subTopicId":1,"isHtml":true},{"id":7,"question":"Explain the concept of ViewModel in Android.","answer":"","topicId":1,"subTopicId":1,"isHtml":true},{"id":8,"question":"Explain MVVM architecture.","answer":"**MVVM (Model-View-ViewModel)** ржПржХржЯрж┐ рж╕ржлржЯржУржпрж╝рзНржпрж╛рж░ ржЖрж░рзНржХрж┐ржЯрзЗржХржЪрж╛рж░ ржкрзНржпрж╛ржЯрж╛рж░рзНржи, ржпрж╛ ржмрж┐рж╢рзЗрж╖ржд UI-ржнрж┐рждрзНрждрж┐ржХ ржЕрзНржпрж╛ржкрзНрж▓рж┐ржХрзЗрж╢ржиржЧрзБрж▓рзЛрж░ ржЙржирзНржиржпрж╝ржирзЗрж░ ржЬржирзНржп ржмрзНржпржмрж╣рзГржд рж╣ржпрж╝ред ржПржЯрж┐ ржПржХржЯрж┐ ржкрж░рж┐рж╖рзНржХрж╛рж░ ржПржмржВ рж╕рзБрж╕ржВржЧржарж┐ржд ржЙржкрж╛ржпрж╝рзЗ ржЕрзНржпрж╛ржкрзНрж▓рж┐ржХрзЗрж╢ржи ржХрзЛржб ржмрж┐ржнржХрзНржд ржХрж░рждрзЗ рж╕рж╛рж╣рж╛ржпрзНржп ржХрж░рзЗред\n\nMVVM-ржПрж░ рждрж┐ржиржЯрж┐ ржкрзНрж░ржзрж╛ржи ржЕржВрж╢ рж╣рж▓рзЛ:\n\n### рзз. Model (ржоржбрзЗрж▓):\n- ржПржЯрж┐ ржбрзЗржЯрж╛ ржПржмржВ ржмрзНржпржмрж╕рж╛ржпрж╝рж┐ржХ рж▓ржЬрж┐ржХ ржкрж░рж┐ржЪрж╛рж▓ржирж╛ ржХрж░рзЗред\n- ржбрзЗржЯрж╛ржмрзЗрж╕ ржмрж╛ API-ржПрж░ рж╕ржЩрзНржЧрзЗ ржХрж╛ржЬ ржХрж░рзЗ ржПржмржВ ржЕрзНржпрж╛ржкрзНрж▓рж┐ржХрзЗрж╢ржирзЗрж░ ржорзВрж▓ ржбрзЗржЯрж╛ рж╕ржВрж░ржХрзНрж╖ржг ржХрж░рзЗред\n\n### рзи. View (ржнрж┐ржЙ):\n- ржПржЯрж┐ UI ржмрж╛ ржЗржЙржЬрж╛рж░ ржЗржирзНржЯрж╛рж░ржлрзЗрж╕рзЗрж░ ржЙржкрж╕рзНржерж╛ржкржи ржХрж░рзЗред\n- ржПржЯрж┐ ржмрзНржпржмрж╣рж╛рж░ржХрж╛рж░рзАрж░ ржЗржиржкрзБржЯ ржЧрзНрж░рж╣ржг ржХрж░рзЗ ржПржмржВ ржмрзНржпржмрж╣рж╛рж░ржХрж╛рж░рзАрж░ рж╕рж╛ржерзЗ рж╕рж░рж╛рж╕рж░рж┐ ржпрзЛржЧрж╛ржпрзЛржЧ ржХрж░рзЗред\n\n### рзй. ViewModel (ржнрж┐ржЙржоржбрзЗрж▓):\n- ржПржЯрж┐ Model ржПржмржВ View-ржПрж░ ржоржзрзНржпрзЗ ржПржХржЯрж┐ ржмрзНрж░рж┐ржЬ рж╣рж┐рж╕рзЗржмрзЗ ржХрж╛ржЬ ржХрж░рзЗред\n- ржбрзЗржЯрж╛ ржПржмржВ UI-рж░ ржоржзрзНржпржХрж╛рж░ рж▓ржЬрж┐ржХ ржкрж░рж┐ржЪрж╛рж▓ржирж╛ ржХрж░рзЗред\n- View-ржПрж░ ржЬржирзНржп ржкрзНрж░ржпрж╝рзЛржЬржирзАржпрж╝ ржбрзЗржЯрж╛ ржкрзНрж░рж╕рзНрждрзБржд ржХрж░рзЗ ржПржмржВ UI-рждрзЗ ржкрж░рж┐ржмрж░рзНрждржи ржШржЯрж╛ржпрж╝ред\n\n### MVVM-ржПрж░ рж╕рзБржмрж┐ржзрж╛:\n- **ржХрзЛржбрзЗрж░ рж░рж┐ржЗржЙрж╕рзЗржмрж┐рж▓рж┐ржЯрж┐:** ржПржХрж╛ржзрж┐ржХ ржнрж┐ржЙрждрзЗ ржПржХржЗ ViewModel ржмрзНржпржмрж╣рж╛рж░ ржХрж░рж╛ ржпрж╛ржпрж╝ред\n- **ржоржбрж┐ржЙрж▓рж╛рж░ ржбрж┐ржЬрж╛ржЗржи:** Model, View ржПржмржВ ViewModel ржЖрж▓рж╛ржжрж╛ ржерж╛ржХрж╛ржпрж╝ ржХрзЛржб ржкрж░рж┐ржЪрж╛рж▓ржирж╛ ржХрж░рж╛ рж╕рж╣ржЬ рж╣ржпрж╝ред\n- **ржбрзЗржЯрж╛ ржмрж╛ржЗржирзНржбрж┐ржВ:** ржбрзЗржЯрж╛ рж╕рзНржмржпрж╝ржВржХрзНрж░рж┐ржпрж╝ржнрж╛ржмрзЗ UI-рждрзЗ ржЖржкржбрзЗржЯ рж╣ржпрж╝ (ржмрж┐рж╢рзЗрж╖ржд Android-ржП рж▓рж╛ржЗржнржбрзЗржЯрж╛ ржПржмржВ ржбрзЗржЯрж╛ржмрж╛ржЗржирзНржбрж┐ржВ рж▓рж╛ржЗржмрзНрж░рзЗрж░рж┐ ржмрзНржпржмрж╣рж╛рж░ ржХрж░рзЗ)ред\n\nржПржЗ ржкрзНржпрж╛ржЯрж╛рж░рзНржиржЯрж┐ ржЕрзНржпрж╛ржирзНржбрзНрж░ржпрж╝рзЗржб, iOS ржПржмржВ ржЕржирзНржпрж╛ржирзНржп ржкрзНрж▓рзНржпрж╛ржЯржлрж░рзНржорзЗ ржЕрзНржпрж╛ржкрзНрж▓рж┐ржХрзЗрж╢ржи ржбрзЗржнрзЗрж▓ржкржорзЗржирзНржЯрзЗ ржмрзЗрж╢ ржЬржиржкрзНрж░рж┐ржпрж╝ред","topicId":1,"subTopicId":2,"isHtml":false},{"id":9,"question":"What are Coroutines and how are they used for background tasks?","answer":"","topicId":1,"subTopicId":2,"isHtml":true},{"id":10,"question":"How do you implement Dependency Injection in Android (Hilt/Dagger)?","answer":"","topicId":1,"subTopicId":2,"isHtml":true},{"id":11,"question":"Explain the difference between LiveData and Flow.","answer":"","topicId":1,"subTopicId":2,"isHtml":true},{"id":12,"question":"What is Room Database and how is it used in Android?","answer":"","topicId":1,"subTopicId":2,"isHtml":true},{"id":13,"question":"Explain WorkManager and how it schedules background tasks.","answer":"","topicId":1,"subTopicId":2,"isHtml":true},{"id":14,"question":"What is Retrofit and how is it used for networking in Android?","answer":"","topicId":1,"subTopicId":2,"isHtml":true},{"id":15,"question":"Explain Jetpack Compose and its benefits.","answer":"","topicId":1,"subTopicId":3,"isHtml":true},{"id":16,"question":"How do you implement Modularization in Android apps?","answer":"","topicId":1,"subTopicId":3,"isHtml":true},{"id":17,"question":"Explain the Paging 3 library and how it handles large datasets.","answer":"","topicId":1,"subTopicId":3,"isHtml":true},{"id":18,"question":"How do you optimize RecyclerView performance?","answer":"","topicId":1,"subTopicId":3,"isHtml":true},{"id":19,"question":"Describe the process of implementing CI/CD for Android apps.","answer":"","topicId":1,"subTopicId":3,"isHtml":true},{"id":20,"question":"How do you secure an Android app from reverse engineering?","answer":"","topicId":1,"subTopicId":3,"isHtml":true},{"id":21,"question":"xczxc","answer":"zxczxc","topicId":3,"isHtml":false},{"id":22,"question":"kjlj","answer":",mn,n","topicId":3,"isHtml":false},{"id":23,"question":"sdfsdf","answer":"sdfsd","topicId":3,"isHtml":false}]}